點睇d人成日用2000 蚊an機同7000 蚊iphone比較

用2000 蚊an機同2000 蚊iphone比 ?

有無例子

小米囉

咁有冇七千蚊小米同七千蚊iphone比啊
人地小米就係主將用平嘅價錢但比得上iphone既效能。咁有咩問題呢？

iphone se 3千幾元左右，
小米6 3千幾元，
咁比就公道啦

用差不多的價錢比，
咁先至突出到有幾抵，

邊度比得上？

一部iphone閒閒地用五年
Android 用一，兩年到就壞
差唔多啦

咁比嘅話都幾公道

人講你又講

Android = 垃圾 完

都是手機，不用分那麼細